可否將犯人引渡到太古廣場受審？

香港既所謂「老媽子」，開口埋口要幫人地個女，依家香港有個「仔」出事喇，你會唔會自願走落黎太古廣場受審？